食飽飯無啦啦有大陸雞搵我

一開頭覆完不了就del咗 點知佢係咁搵
我已經唔想覆 有冇巴打幫我接力 好無聊

最近好多大陸人ADD港人
知唔知咩事
我都有3個

全程繁體

都唔撚專業 講到咁強大 又唔用殘體

問你香港不是中國？
你竟然唔答唔係中國

你覆得咁撚柒真係影衰哂

試下打關鍵字8964，睇下佢覆咩

唔通好似你地咁先好玩咩 咁撚得閒

真係冇咁好心機同冇腦嘅人講嘢

你咁撚忙就咪撚開PO啦

張相都係假 有咩用

咁快完喇？

其實覆咩先收到大陸雞皮？
佢地咁撚無恥

我覺得口吻似台灣

同意，乜鳩頭殻